建議勇武吾好去港島被設局送頭

交通封晒搞咩大遊行? 到底班搞局者係咪嚴被拉既人數吾夠多? 每次遊行都損失大量勇武 。 封島包圍已經吾係第一日既事 仲有必要搞?大家手足通明係反緊急法 你個垃圾遊行就主打反蒙面法 其心可誅。